kfc特價雞包可否轉燒汁

有冇ching試過